［中國亮劍打美國］美國駐上海總領館微博帳戶被註銷

中国報復美帝通過《香港人權及民主法案》
美國駐上海總領館微博帳戶被註銷

美國毫無還擊之力

問你怕未

唔好咁嬲啦

想嚇死美國

佢地真係好驚 微博今日一直維穩

Molamola 美國冇得玩微博

中国人迎头痛击美帝国主义！
全美国的人都震惊了!
祖国强大了！

今日執一間...
大陸仲有幾多領事館..

仲未計幾多微博管理員失業...

仲未計一帶一路沿線嘅領事館..

幾何級數上,條數你自已慢慢計....

亮劍

又冇得睇熊貓

未必 微博管理員可以轉職做連登評論師

rip

浸浸嚇到瀨屎

嘩冇得用微博美國人要瀨屎了

有喎

屌，好耐冇見過

俾我就召回大使，睇下邊個驚的